老老實實，條女home office but唔講比條仔知，係咪好有可疑！

是咁的

今朝10am接到個急call要送快比女，咁拿拿林攪好上到人地office，原來成公司 Home office得個中女receiption係度，咁我就叫條中女簽收就算。

送快
有冇得送慢

死蠢冇得屌

有